有時會係到諗，8,90後咁好係咪關日本動漫文化事

由細到大就浸係日本動畫漫畫既黃金時代
友情，努力，熱血
對住強大既敵人都唔退縮
相信奇蹟
追求夢想

呢D都係日本動畫漫畫教識我地既事
係咪應該向00後10後重點推廣
等佢地學識呢D要素

收嗲啦你係動漫台問12號邊個有出來10個有9個都無出

叫佢地食屎啦
大部份食花生笑9我地炸

但你呢幾點係動物台最反個幾樣呢

有不過動物台真係好撚多on9小朋友
大是大非仲膠

我幾個動漫谷都係講緊政治
好多人都有出去
連d coser都不停貼政治野
俾人屌仲屌返人轉頭

大把毒撚反民主

好多動物台既手足都冇出去喎
樓主係咪去左平行世界

啲打機gp都變哂資訊gp